試著說「岳英雄」，不要說「岳義士」

一、高調正當化岳英雄嘅義舉，潛移默化大家對自衛同公民拘捕嘅睇法
二、高調宣揚到義英雄街知巷聞，減低岳英雄被自殺嘅可能成
三、讚頌到岳英雄成為抗爭者楷模，等所有衝衝子係夢中都可以更勇於自衛及拯救同路人
四、心理攻擊啲狗。理由同沙田歡迎衝衝子同噓狗一樣，當班狗比人打會所有人讚好，打狗會成為英雄，班狗就會自我懷疑。

岳英雄*

推